有無人以前部舊電話重用到？

部S2重開到機聽到音樂好鬼大聲
神機S2

以前用開大陸app聽歌好多歌都有
ROOT機玩神魔之塔開外掛

sony ericsson仲開到

Xperia Z
用黎save h動上甜網

舊嗰部電話要嚟當鬧鐘

sony ericsson xperia neo

E部我都有不過壞左了

有部Sony Z3做後備

S3仲用到

3gs仲用到但超慢

我話以前用樂視手機無人識 ＿

Nokia 6600i 冇用七年今日仲開到

大陸機

w810i依然冇問題

Nokia 5230

天天動聽簡直係學生哥聽歌恩物
仲要有歌詞又齊歌

Xperia SP
SAMSUNG Note2
仲用到
但部sp lag到仆街同用唔到無咩分別
Note2 用黎裝支那寶 we7 果啲大陸app呃優惠
咁多年 咩都值返晒

W900i

995 800 810都仲用到